藤原拓海車禍喪生！ 日本4歲小孩「撞名秋名山車神」引發重大關切

前天（23日）在日本東京有位4歲的小朋友，在玩滑板被意外捲入車底不幸身亡，就因為他的名字「藤原拓海」與知名漫畫頭文字D的主角撞名，許多人看到新聞都愣了一下，漫畫中的賽車手竟然因為車禍喪生？話題在網上引發熱烈關切。

這起車禍發生在東京世田谷區的一處住宅區，4歲的藤原小弟弟在自家附近一個人玩滑板，事發前胸口潮下，整個人趴在滑板上前進，恰巧行經路口的營業用箱型車一時沒有發現，就這樣把藤原弟弟捲進車輪，抬出時已失去呼吸心跳。

網友們十分驚訝這名喪生的幼稚園小朋友意外撞名藤原拓海，不知道是碰巧的，還是父母是頭文字D才故意這樣取名。除此之外，也一致認為爸媽太沒責任感，竟然讓4歲的小孩一個人在道路上玩滑板。尤其趴在滑板上從巷口竄出，開車的駕駛根本不可能看見。儘管如此，肇事的47歲駕駛人仍是因駕駛過失致死罪嫌被警察逮捕歸案。

三萬...

夏樹...

死小孩累死人

講真 4歲
我唔信唔係父母鍾意頭D

你揸GTR一早死咗啦

4歲 滑板車

唔死先可以做世界冠軍

世田谷咪個單懸案發生嘅地方

呀木黎

葬禮係咪播Rage your dream

你條女係雞

世田谷咁大...

night of fire

請班Dancer破地獄

Roger出返山

跳parapra

個仔4歲
老豆應該係睇頭文字D大

Remember me

No one sleep in Tokyo

藤原文太

世田谷好似係東京有錢人地方

老豆我要買滑板